{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60126&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경기퇴촌낭만펜션"
    },
    "text": "ペンションは周辺に美しい渓谷が位置しています。 ユルボム植物園は車で20分の距離にあり、トゥムルモリ(両水里) は車で48分の距離にあります。 また、昆池岩リゾートは車で50分の距離にあります。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設は20,000ウォンで人数に関係なく利用でき、当日現地でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 また、ペットの出入りは不可であり、実際の画像と多少異なる場合がありますのでご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな美しい渓谷がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい渓谷がありますが、具体的な名前は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ユルボム植物園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ユルボム植物園までは車で約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "トゥムルモリまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "トゥムルモリ(両水里) までは車で約48分の距離です。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "昆池岩リゾートまでは車で約50分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションからの退室可能な時間帯は何時までですか？",
            "answer": "ペンションからの退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は20,000ウォンで、人数に関係なく利用できます。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数を超える場合、入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、未成年者は保護者同伴がないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションにはペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が調整されることはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が調整されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 550
    }
}